想幫各位巴打澄清

話說我女朋友信咗連登依個邪教
日日問我鍾唔鍾意佢
然後話我一定唔係最鍾意佢
「連登話嫁 男人最鍾意嗰個女朋友一定唔係依加嗰個。」
我依加鄭重咁屌撚柒尻曬出依d post嘅人嘅伯母
並且為深受其害嘅巴打澄清
當我地話我鍾意你
我地就真係鍾意你
當我地話最鍾意你
我地就真係最鍾意你
連登話嘅